{"translation-revision-date":"2022-09-20 08:30:14+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Beta":["Beta"],"New":["Nytt"],"seconds":["sekunder"],"Remove image":["Ta bort bild"],"Select image":["V\u00e4lj bild"],"Replace image":["Ers\u00e4tt bild"],"Dismiss this alert":["Avf\u00e4rda denna varning"],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of words that occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on.":["N\u00e4r du har lagt till lite mer text ger vi dig en lista p\u00e5 de ord som f\u00f6rekommer oftast i inneh\u00e5llet. Dessa ger en indikation p\u00e5 vad ditt inneh\u00e5ll fokuserar p\u00e5."],"%d occurrences":["%d f\u00f6rekomster"],"minutes":["minuter"],"hours":["timmar"],"Read our %1$sultimate guide to keyword research%2$s to learn more about keyword research and keyword strategy.":["L\u00e4s v\u00e5r %1$sultimata guide till nyckelordsunders\u00f6kning%2$s f\u00f6r att l\u00e4ra dig mer om nyckelordsunders\u00f6kning och nyckelordsstrategi."],"The following words occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on. If the words differ a lot from your topic, you might want to rewrite your content accordingly. ":["F\u00f6ljande ord och ordkombinationer f\u00f6rekommer mest i inneh\u00e5llet. Dessa ger en indikation p\u00e5 vad ditt inneh\u00e5ll fokuserar p\u00e5. Om orden skiljer sig mycket fr\u00e5n ditt \u00e4mne, kanske du vill skriva om ditt inneh\u00e5ll i enlighet med detta. "],"Prominent words":["Framtr\u00e4dande ord"],"Something went wrong. Please reload the page.":["N\u00e5got gick fel. Ladda om sidan."],"Dismiss this notice":["Avf\u00e4rda denna notis"],"Your site language is set to %s. If this is not correct, contact your site administrator.":["Spr\u00e5ket f\u00f6r din webbplats \u00e4r inst\u00e4llt till %s. Om detta inte st\u00e4mmer b\u00f6r du kontakta webbplatsens administrat\u00f6r."],"On":["P\u00e5"],"Off":["Av"],"Your site language is set to %s. ":["Spr\u00e5ket p\u00e5 din webbplats \u00e4r inst\u00e4llt p\u00e5 %s. "],"Change language":["Byt spr\u00e5k"],"(Opens in a new browser tab)":["(\u00d6ppnas i en ny webbl\u00e4sarflik)"],"Close":["St\u00e4ng"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/externals\/componentsNew.js"}}